踢波點樣練氣體能同埋靈敏度??

上網睇過咁多個教學都係話跑緩速嘅長跑對於踢波嘅體能冇用
因為慢跑永遠都係同一個速度
但係真心正踢波比賽嗰陣你一時要全速跑一時就頭30秒然之後再跑全速
所以shuttle run好似有用?

要練肌肉，又要練埋能量系統

利申: 我而家跑緊八組 每一組係來回半個足球場 rest30秒

我自己覺得普通咁跑就ok 你有氣有力想快定慢都得啦

所以踢波千祈唔好漫跑練氣

可能要做高強度間歇訓練

利申:高中讀pe

有肌肉先有速度
能量系統決定你跑到幾耐

普通感跑會令你靈敏度同埋爆發力差咗

hiit
定還是high intensity interval training ?

push

簡單啲講你入gym 練肌肉，再去練跑
以肌肉為先
因為對腳冇力跑得快極有限

咁用咩方法練跑？

可以試下慢跑30秒 加速30秒 如此類推 時間慢慢加上去

跑幾多組?

每次踢完波，係底線爆落中場來回跑8組，每組中間抖30秒，攰都要頂埋佢，包你做幾次感覺到變化

可以係運動場100米沖，100米慢跑
以前踢球會係咁練

其中一樣野係唔好係落場個時係又跑唔係又跑 咁多多氣都唔夠你用 要識揾下休息位俾自己

你呢個方法同我一樣

Dse幾多呀

Yo-yo test

控著波圍著球場跑

樓主個方法除左氣，練到埋靈敏度？

200米快，200米慢，或者改做400

HIIT SPRINT